Aerodrome control trainee ADCT 2017

有冇師兄都收到email

收到
係咪好多人考？我個number去到千幾

應該都多，有apply 就有得老

我apply 左未收到e mail

收到
但自認對呢行唔熟
應否去考

你application 幾多號每年都幾多人考

先認識下要做乜，前境，要求，份份工都一樣

Written姐
請你先諗啦
唔考technical野，淨係計下數聽下英文

我number去到2000幾

其實我最後一日apply 應該未出晒email?

2078

mo la mo la

我3千幾

應該冇咁多人
有幾多個考場先

係咪3個考場分1xxx 2xxx 3xxx

似

撞左考試, 下次再報過

Written test都會screen人既咩

識人冇得考

巴打未畢業？

1xxx 小西灣

屌 收唔到喎

勁遠

3XXX
長沙灣

2xxx 觀塘

真相大白了

X2

唔到 minimum requirement ？

你就好 唔俾九龍我

冇理由
冇可能
仆街連written test都冇

屌呀 我上次去到selection interview stage
今次written test 都冇
希望未出晒 email

兩次都過唔到OPQ

如果連續兩次既話係會連written 都冇 隔一期先再apply la 我都試過

咁冇啦冇啦 要等大半年先apply
Btw 衰左OPQ會比人blacklist

要等一年，好撚煩

邊度聽返黎 我上次仲比我apply wo 我見舊登好多師兄都仲有得玩written

自己都係咁，2015年8月報完玩到OPQ衰咗
2016年1月唔撚畀我去 written
問 HR 話要等一年，仆佢個臭街

都唔明blacklist 黎做乜
Btw 我過到OPQ
今次冇written 又係乜事
Interview衰左都要等一年？

應該就係

Opq係咩呀巴打

occupational personality questionnaire?

Ya，personality test 嚟

Personality test 都咁嚴

唔知點解 ATC 好著重呢樣嘢
外國請 ATC 都好興做 OPQ

近年先有 六七年前冇...

大家加油

有冇JJ分享下atc problem會有咩題目出現
需唔需要溫SID STAR chart個啲

同現實嘅嘢完全冇關係
亦都唔需要特登溫啲咩
啲題目只係模擬 RADAR 畫面再畀啲 flight data 你
識咩叫 speed，distance，altitude，識分東南西北就得

SATCO都開始有得報啦

想問下number series係咪好難?
logical 正常人過唔過到
我有學過下programming咁

做完頭幾份應該都冇乜精神
是鳩但 OK

聽講ADCT係CAD外判
而家又再請SATCO想點？

有冇師兄知SATCO投考流程係點?
搵左幾個post都好似冇咩人講，淨係知會做opq

冇print 到封信,去唔去得考試

ADCT 根本係因為開唔到公務員位而整出嚟嘅一壇屎
分別咪 ADCT 做塔，SATCO 就做 RADAR
所以考 SATCO 個流程同 ADCT 差唔多

我都覺，要做兩三年過檔又做返SATCO

我都冇print

升咗 ADCO 兩年就直入 ATCO III 啦

有冇人知3xxx係長沙灣邊度考？江湖救急諗住break拎野比人

ADCO 做既野根本係ATCO III做既野 但遲d入咪遲人跳一兩個point

考完嚕

Paper 4 難到仆街

咁都好啲

p4難到 hihi 做得30題

好難

Paper 4 難到 hihi 係基本

如果呢 過到呢個 written
然後會係 personality test? 跟住就 final round?

OPQ之後interview 再之後仲有assessment center 之後就conditional offer 過埋body check就正式等返工

ADCT 係咪多位過SATCO?

4真係難到

想問一問個assessment centre主要係邊方面ge 評估？Thank you

各位巴打paper 4做到幾多

我係03到考見到好多人都做得哂

ATC problems 同 listening 緊要啲
另外兩份證明你唔係文盲同弱智嘅啫

正常paper4要岩幾多

paper 4 做得 26 題 其他撞

[而家先問]報咗, 連email都收唔到 係因為咩?
因為冇first hon? 冇相關學歷/ 工作經驗?

巴打做到26題好勁
有無tips

佢話仲有5分鐘嗰陣仲有一半未做

邊有咩tips丫
純粹考之前拎本apt test 做下炸 train到個腦諗得快少少 唔好淨係望住條題目

Dear Applicant

Thank you for attending the written examination for the position of Aerodrome Control Trainee on 6 May 2016.

Please be informed that our next stage of the recruitment process will be online Occupational Personality Questionnaire which will be scheduled in June 2017. Invitation email will be sent out to those shortlistedcandidates latest by 9 June 2017. Candidates who do not receive the invitation email by 9 June 2017 may assume their applications unsuccessful. The application and test paper will be kept for 12 months from the date of last interview / test attended and then destroyed afterwards.

有無人都收到?

等改卷

收到email, will receive occupational personality questionnaire soon

收到

OPQ先難 睇返舊登 大多數巴打都過唔到呢關

有OPQ Test Email 的巴絲，麻煩係度留一留名...

做完個personality test應該都係收皮多

我就是收皮的例子

收唔到
皮已收

係咪要搵主動外向嘅人
唔怕生保

幾時知有冇得in

想問收到既巴打各paper做成點?
number series 做成點? 有無tips

留名
好有興趣報 下次幾時開始application?
今年7月grad

啱啱做完 personality questionnaire

btw 有冇巴打有報埋 cad 嗰個？

快狠準

有啦

係咪大家都收到personality test 啦

做完online test，通常幾時先有下round消息？

Online test 考咩? 有無得prep?

Personality test

冇得 prep，衰格就係衰格

有無人知ONLINE TEST 出左RESULT未 :(

interview好難

已經 IN左啦?

玩完

冇出 email 話幾時之前會收到咩？

無

即係未出啦屌

仲未有

佢會唔會好似上次咁有個 email 話下一 stage 係咩同幾多號之前會收到咁

會

仲係無聲氣

係咪9up

我都未有，好彩